其實黑豹個動作係咪抄神奇女俠

個動作都係交叉胸係咪代表向弱勢社群發聲

其實係一個反社會嘅行為藝術

detail

打飛機都係